一人幾個南生圍新屋苑名稱

火燒後。花園
蕉桃花園
祝融臺

火燎森

南生。圍村

火之戀

發展廂。空首

燒撚苑

焦土派

The scorch trail

火南邨

阿波羅壹號
太陽。座

入火

玄。牛

南生．圍

燚燊炏

火•景

火舞。耀揚

眾伙

赤。圍
天火圍
火泉澳村

燒。香港人的後花園

縱·火·園

楠燼。天下

焦土台

煵

火鳳燎原

岸煵

岸。玖

發展之野望
馬斯丹上窖
記生圍何生火

Tamadi

浴火重建

田生圍

火鳳燎苑

Southburn

燒淨苑

燒•南苑(燃完)

燒若園

吹又生

成日無啦啦火燭
邊個敢買

燚

煵生圍

圓明園

既生火 何生樓

估下樓價會唔會再破紀錄仲好

炎上

焦土天下
焦土豪庭

或者就咁 焦·土

赤色。圍城

圍爐

直接叫赤城唔好?

好撚好笑呀屌你老母

浴火 鳳凰

username直接改美國唔好？

燚焱。焦園

上面全部字都識讀
冇個合格

蝻極圈

灸之戀

潤衡樓

屌。那星
天上。屌。那星
小你老母尻撚閪
憨撚79
周圍都係蚊。1

火炎焱燚

黑森林

赤壁

天火。焚城

御·火園

往生。圍

火燒圍城

The Burnside
熊琰臺/盛琰臺/烈琰臺
天焰峯 第二期-天焰峯·蔓
雲霄
鈥堤

天火圍。城

同天水圍相呼應

俾啲火我

Le Feu

有咩好估 日日都破緊

浴火 · 南生

四叔死全家

火之戀

愛炫美

燒。正南

謝。東風

甜心苑

火鳳凰樓
焱皇之舜

蝻新圍苑

火之戀
燒炫未

火鳳。燎園

圓明園 或者 頤和園

燦。褮

爛森圍邨

杬橪苑

金腰帶新村

炎。峻

房伙祥

八-仙

圍 南生

忠，南閣

火舞黃沙邨
卡碧樓
春風樓
志齊樓
秀媚樓

一號火海

想搵生僻字可以睇呢度

火部：

火之意志

烽火．圍城
爨煜軒

火燒旺地

Burnt

煵殅圍

煵栍圍

鳳凰居
鳳凰城

烈火南生

煵新為城

男生完

本能寺

焦土の城

Fire in the hole !

𤍤娛 · 城

餘。燼

南岸。圍城

煵牲圍

傲燒爾

既生火，何生圍

涅槃

最撚低質都非呢個莫屬

洗唔洗估呀

大。自。燃

lm

甜心圍

Spark YOHO

炫尚。南生

熾炡。燁都

炬璽

發展商起樓時會唔會特別多火警 ?

殺人放火金腰帶

多謝。燒生圍

愛燃美

君臨·焦土

YOHO•BURN

天火圍城

不知火舞樓(觀光區)
紅蓮苑(同鑽石山果個乜柒苑差唔多)(居屋)
赤壁(唔撚知)
八百連營(解放軍駐港部隊)
迦具士臺(有錢人)
業火花園(中產)
紅彗星宿舍(紀律部隊)
(孟子)離婁上邨，離婁下邨(公屋)

木瓜莊
幾有田園氣息
中

火加光

炎苑

移動迷宮 . 焦土試煉
Maze Runner . The Scorch Trials

蓮灣旋

圓明。圍

炭圍觀寺

南生圍城

別樹. 一格.

焚燒苑
珀照苑

地產。勝利
你。吹。啊

真正焦土派

浴火重生

火葬園

主要屋苑：
龐貝半島、祝融天下、一炬軒、閻王門、天火。圍城、火龍苑、薪火新村

康樂設施：
放。縱（ 狗公園）
冰火九重天（室內滑雪/ 營火會草地）

主題樂園：
Fireland （ 表演場地）
Escape（ 逃出密室加強版 之 滅火）
Dracarys （4D 噴火龍）
Fire in the hole （野戰deathmatch）

餐廳：
燒魂
一鑊熟

交通：
哪吒線

節日：
風林火山（周年火祭）

南生邨
(重獲)新生邨
普通話邨
蝗邨

燒正南

祝融。天下（連登）
燎原。居（captv)

天照。豪庭
火花。戀
火舞。河畔
花火煙雨閣
月下招柔花園

鳳凰居

燎原。陣
火炎焱燚

尚炎

星火燎原
Catching Fire

縱生皆府

本能寺。之變

儲火
Streak

火舞黃沙

滅世焦土
潤衡山莊

嵐。新圍

馬斯丹上窖，屌你

南 生 園

燼。朝 英文 Ashgacy（豪宅）街名：火源道
烈燃花園 英文 Firen Garden (中產）
鴻火村 英文 Flamily Estate（新鴻基地產首個公屋項目）
星星之火大樓 英文 Sparky industry (波叔最愛劏房單位，2020年首度落實興建，特首高度表揚的政策之一）

附近建築
𤑳。㷧 （補習機構）
火起葉樂園 （香港有海洋公園，太偏重水性，要起火中和返）
焯焯有餘 （桌球俱樂部）
打得火熱 （燎園高爾夫球場）
夜夜笙火 （酒吧，主打燒酒）
網燒三味 （日式燒肉）

fire

Lam sam in fire

燎·園

載見•螢火•叢

Exothermic

烈火紅森

野火燒不盡

杰

田九生番

睇黎大家都好期待南生圍起樓

火燒森

男生。圍

甜。心

縱火天下

畑生。后花園

火熱。南生

焱燚炎園

圍爐取暖
蕭園。鳥秀山

后蘭圍城

玄牛天下

宿一宵

轟呀！

燎‧園
le Feu
la Fuego
la Fuoco

燒。房園

南山南 北海北 南山有谷堆

我好懷疑係政府放火收地